當 iOS AN Web版三位一體

皇天擊殺早洩，係咪可以全面戒高登

本來朝早用開hkg+
變左用lihkg

戒左啦 你未戒咩？